想買desktop 4000 budget 上網睇下片已足夠

本身部desktop用左幾年 係時候換

要求如題目一樣

最好唔洗砌 比4000出黎一炮過

睇片ipad 夠啦

個mon太細

淘3060m

notebook 插mon 啦

有興趣可以睇下

有咩好推介？
lenovo e485?